有無人當bonaqua 係水咁飲？？

不了，會糖尿

寶礦力定點，唔明

唔係水咁飲，當咩咁飲
湯？酒？

我多數當佢可樂咁飲

拎黎沖廁

褲妹搭車太悶走嚟開膠po?

黑人問號

不了，飲太多會有心臟病

係

我當湯咁飲

好柒

當力寶健咁飲

原來Bonaque 唔係水？

一樣會窮

Bonaqua 都唔識？樓上新會然？

男人老鳩，你竟然叫佢褲妹....

差d以為係寶礦力

唔好呀
飲得太多會死

鯨魚唔係魚?

bonaqua唔係牌子黎咩

Bonaqua唔係水動樂咩

褲妹永遠都係褲妹

當閪水咁奶到雪雪聲